五百幾萬D人去撚左邊

4成香港人口
點樣可以捉番佢地回武漢

全世界

輸出肺炎
全球開花

全球肺片開花

我地攬炒頂多想支爆
中共簽咗不平等條約就想攬炒全球